人類唔訓幾耐會死？

72小時？一星期？

今日警隊高層送前線警去死？

不要貼fake news

先唔理真定假

我只覺得佢地係比啲興奮氣體搞到痴左線

答案係N腎

你好多粒鐘冇訓？

牛b

fake news

條片講到明係傳言無證據發生過
都可以話係fake news

因為呢個故事成日都見到
所以都廢事撳開黎睇
而且樓主問唔瞓幾耐會死
你貼條片出黎,自然以為你當條片係答案

要靠你做下人體實驗 為科學作貢獻

自己唔嘗試了解 所以人地錯
我唔知 我唔信 我睇唔到 我唔清楚

支持黎蛇

唔係冇證據發生過
而係裡面啲相表明呢個故事係有證據冇發生過
事實上大把人破解過呢個都市傳說，建議自己搵下

應該到咁上下會攰到休克

我諗係self defense mechanism既一種黎

利申9up

問下黃秋生
佢試過

唔清楚